###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版2018年9月7日文贵申请政庇一周年与战友们分享香港司法的危害与黑暗的事实！


[https://www.youtube.com/watch?v=NPBwtI5Pudg](https://www.youtube.com/watch?v=NPBwtI5Pudg)

[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-6CK9Ns_dySU/W5RekWo7bnI/AAAAAAAAA9Q/VVS796-fXX893hFvoATVlywvIMiQDO6uwCLcBGAs/s400/0908-1.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-6CK9Ns_dySU/W5RekWo7bnI/AAAAAAAAA9Q/VVS796-fXX893hFvoATVlywvIMiQDO6uwCLcBGAs/s1600/0908-1.PNG)







0-15 ki


这是郭文贵九月七号，和大家聊聊天直播，<br>诶？这两个屏幕看起来不一样啊，这边是红的，这边是白的，哪边好看呢？大家好大家好！！都来了啊！（互动念名字）


今天的直播主题啊，主要是把过去两天来发生的事应该向港澳台同胞，海外侨胞，还有所有的战友们，向你们报告，尊敬的战友们好，主要是这两天我特别忙，太忙了，我没染头发，我一生不会染头，不会搞一点假的，现在郭媒体每天40几万，转发和信息，很多人埋怨，为啥不点我的名，真的点不完，有时候你的英文都不会念。


昨天下午，本来我今天准备好音乐的，后来没弄明白就算了，昨天下午和曾经的美国老朋友见面，很大岁数了，他刚从北京回来，我们有一个会要开，他老人家很有意思，放了一个我们曾经认识过的，以前的音乐，那时候我傻不拉几的给人家放了个佛乐，你说那时候我那么傻呢，你说人家美国人来了要和你谈合作，结果我北京放的佛乐，开会半截，人家说，郭先生你能不能把这个佛乐给关了，我还没听明白，我说翻译说咋回事？


我说哎？那赶快关了啊，关了关了，完了吃饭的时候，我就给人道歉，我现在发现过去太无知了，无知的可笑，还给人讲佛，翻译，reincarnation （轮回）Karma（业）佛学，白了半天，人家老人家一直点头，说太好了太好了，然后老灌人家喝茅台，后来真给我合作了，投资了，投了很少很少的钱，我们很快就把钱还给人家了，中间的时候，人家找我，说决定不在中国投资了，你能不能把钱还给我，我也不要利息了，


给我本就行了，我说好，你要多长时间，他说越快越好，最快半年，后来我们大概7个月的时候就还给人家了，还了个本，也没给利息，就这么结交了友谊，很多年了，关系特别好，他现在是超级基金的主席，金融顾问，还有一个投资专家委员会主席，这个人物很重要，这个老人家刚从北京回来，一见面他就放了佛乐，他说mils，事实上和你见面之后我就开始了解什么是佛乐，这个叫大悲咒，我说这是我们最普通中国人要学的，我说那时候很抱歉，和你谈生意，还放大悲咒，装神弄鬼，他说实际你很成功，你这个大悲咒让我了解佛教，


我也经常在听，特别喜欢，然后就给我见面，弄个啪，爆炸，啪，爆炸，然后扭扭腰，我说诶？老人家你很高兴啊，老人家说了，他说我刚从北京回来，他说一年前，你说的很多事情我是都相信的，你说的这个事都可能存在，但我相信你多少呢？20-30，有点太夸张啦！但是呢从去年9月7号，我对你改变了，大家知道今年是什么日子吗，今年的9月7号，战友们谁知道，今天是什么日子吗？？？看哪位亲爱的战友们兄弟姐妹知道，冰冰生日？？？哈哈，这我不知道。


去年2017年9月7日，真正的是文贵，向美国政府，申请了政治避难，大家都上郭媒体来吧，我现在就看郭媒体了，大家都喜欢这边了，还是自私点吧，9月7号正好是一周年，小哥小哥，能不能让痘痘出来说几句啊，今天是一周年啊，小哥啊，郭叔在这给你捎个话，我昨天和前天，想痘痘了，就把痘痘的视频打开了放，我看痘痘的视频太棒了，比如说郭叔有话说，越看越想看，痘痘太有才了，你别老藏着好不好，再一个，你能不能把痘痘视频转到小哥里啊，大家都看看，现在看痘痘视频可不容易了。


我是2017年9月7日申请政治避难，到现在整整一年，时间在飞啊，所以说美国这位朋友说，郭先生，自从你9月7日，我知道你无路可回了，你回不了中国了，从那天起，我开始更加的关注你的爆料，没有一个视频，推文我没让别人给我翻译解释看，到了今年，2018年4月，他就相信我百分之70 80 ，这回他回到了中国，他什么人都问了，餐厅的，出租车的，


还偷偷的在盘古住了4 5 天，打听关于我的事，我的爆料，最后得出结论，在盘古，他打听百分之55到60的，全是对我绝对支持，百分之30-40，是反对我的，然后到了各地打听我，，几乎是，在偏远的山区，百分之1-3知道我，在中小城市，只有15到20，在大城市，就多了，比例就大了去了，绝对超过20-30，然后关键的问题，


这些人对我的看法，从那些访谈，了解当中，他真正的了解了，中国老百姓，都有一杆秤，很多人只看，不说话，也说不了话，很多人传播，国内的传播是巨大的，某某某媒体，把我的视频，推特都有他的方式转播，老百姓看的东西，卖菜的，卖肉的，杀猪的，看这个已经成了流行了，大家互相传，他就和我说，说郭先生现在我来了，我们这个会要做出重大决定，什么决定呢，我先告诉，今天我先暂时透露一下，很多人在为这件事在工作的，就是美国，有三大牛基金，其中任何一个，要宣布不到你那投资，那你这个国家这个公司就基本结束了，


这些基金，比如说退休基金，比如说美国的capital group，比如说美国某某基金，一旦宣布，所有人都跟随，我不上你那投资去，为啥不投资？人家都会说出来，然后不仅先开始，然后所有在美国的上市公司全退出，然后就不允许投资到中国的企业，然后宣布，不干什么不干什么，这都是三部曲，他从来没有，他们单独行动，说一个人行动，那些大基金不跟，从来没有过，这几个大基金最关键的时候，就是在二战的时候，


宣布对希特勒，德国经济封杀，最成功的时候，就是他们干的，从英镑变为美元也是他们干的，然后OPEC石油，是他们是定价的主要参与者，布林森系统那就更不用说了，他们都是在谈，当时的座上宾，所以昨天下午，对我来讲意义非凡，为什么，咱不弄爆料革命，光爆料，盗国贼灭不了，他们要是感觉不到疼，感觉不到痒，感觉不到断胳膊断腿，他们什么都不会在乎，


这些人这个金融系统一旦决定不投你了，接着所有你的资金来往，也不允许有了，这比川普总统做个决定还重要，那是政治问题，这个太重要了，这位老人家说，从你爆料开始，我们研究你，对你的爆料做了调查，对我的观点都进行了分析，所以将做出如下决定，大家慢慢看啊，你看看这事多大啊，这件事情，发生完以后，咱们再往下看。


第二个，前天我播了，在加拿大的，砸锅的，叫黄河边，中文名叫高冰尘，老跟在文贵屁股后面找屎吃那个，骡子的后人，说这个我爆了他料了，他妻子理解，因为他阳痿，还拿他妻子做人肉生意，成天当皮条客，现在在飞机上刚刚骗了一个中国在日本留学的博士，郑小姐，然后他妻子，这个事情，还有他账号有50多万美元，这很多信息80%都是我们调查的，另外20别人给的，另外爆料昨天的时候，那个给料的朋友的朋友给抓了，


被常州安全给抓了，哎呦，高冰尘有人那，安全上有人那，厉害呀，佩服呀，那么刚刚我要直播前的40分钟，我那个调查朋友说，莫名其妙接了2个电话，打电话，说你认识谁吗？他说他肯定有问题了，我说你没有任何事情，不要紧张，这事情都会过去，但是肯定会找到你，高冰尘在国安的力量，超出了一些人的想象，比一些所谓砸锅的人要厉害的多，大家可能看到了，所以战友们，高冰尘，我没有爆你料呢，比如你老婆子宫癌的事情，我干嘛爆呢？


子宫癌谁搞的，你搞的，你没性功能，你老婆找男人，就和李洪宽一样，跟他的女人都得子宫癌，子宫验证，人家都发信息，都在这搞，你说你把你老婆搞成子宫癌了，人家非常痛苦，还有现在这位女性，郑小姐，你应该马上离开他，你不离开你也好不了，大家一定要小心，这个高冰尘砸锅也有钱了，拿着50万美元，给你老婆1000加拿大元，你说你有多坏，加拿大能不查你吗？美国能不查你吗？不可能的！


**15-20<br>文飞**


黄河边肯定在那看，黄河边你这家伙活着真是对人类的侮辱，这个男人拿他老婆去挣钱，然后把老婆整成子宫癌，然后自己的女儿叫高冰寒，我现在真知道为什么了，叫高处寒是吧，为啥，你冷，你就把你女儿弄成高处寒，你这个家伙真有问题，你害她妈妈，那你女儿对你是什么样子，你说你拿50万美元，你给你老婆1000加拿大元。你太过分了，（五毛们，当你们骂我的时候，我看到你们骂我的时候，我就感到特别搞笑，你们就没有想到，你们骂我的时候我能想到你们有多么的愤怒，多么的无语，没啥话说了哈，只能在那骂脏话，）


所以说去年的9月7号，和今天比较的时候，有什么不同，亲爱的战友们，去年9月7号，我要说把战场拉倒国际上来，谁信？你们相信会有今天吗？你们相信我们有这么多战友吗？你相信我们现在能联美抗共吗？你们相信现在的这帮伪类民运们，像这个性阳痿的高冰尘，拿他老婆去做皮肉生意的人能暴露出来吗？能将郭宝胜以牧师为名以挺郭为民能骗到房子吗？你们能看到蓝金黄，3F在西方世界，在澳大利亚，马来西亚，委内瑞拉，欧洲，非洲有那么多人认可吗？把战场拉向国际，我们绝对能够成功。接下来我们来看看，只要盗国贼不收手，我们在香港，我们在台湾，我们在欧洲，我们会对他们的资产，他们的私生子女，我们会怎么掏他们的肛，咱们是真没开始。昨天又朋友说，Miles,<br>你现在已经可以了，你可以停了，我说我跟你说实话，我真没开始，我不想走向那一步，到现在为止潘多拉盒子真的没打开，我一旦打开了，我知道我永无回头之路，那些盗国贼是必灭的，但是会殃及很多无辜，在头两天我一个老乡，一个官员被抓，我真的忘了，他们到我们公司调资料的时候，我知道这个情况的时候，我才想起来了，有这么回事，我都忘了，但是郭文贵跟他所有打交道的时候，任何一分钱都要用白纸黑字，用事实，用第三方来公证，这个人曾经问过我，你为什么会这样，我说对不起，我绝对你们这样的官员，我不管你们好还是坏，都是不安全的，当时他非常生气。从来没有跟我大声说过话，就那天哇哇哇的跟我发脾气。“你以为你是谁啊，你以为你老几啊，你这么跟我说话，”跟我发了脾气，我说老哥我不是对您一个人这么说，在共产党的体制内，没有一个是安全的。谁都被双规了。你能出国吗，你出京都不行，那你未来还得升啊，你升了，你出办公室都给你盯着，江泽民胡锦涛他能出国吗？他离开上海都不行，这个规则不就是黑社会吗？就是以黑治国嘛，我说你算老几啊，而且是个军方的，这位老哥是个军方的人。


**20-30 拿得起**


我说你放心，你进监狱的可能性占90%，不是50%。哎呦！他火大啦！嗷嗷地和我喊。我说对不起！你的朋友和我做生意，我不想和你掺杂官方的关系，你得让他跟我写合同，没合同不行。还好！前天赶快翻我的合同，一翻都在。战友们，上天在帮我呀！现在我往回想，这都十六七年的事儿了，如果当时没合同，这哥们儿（被）抓了，我又完了。


那盗国贼又要给我上电视了——郭文贵跟我搞腐败，郭文贵跟我弄什么、弄什么……麻烦了！就是当年盘古那个LED大屏，那个大屏的生意，噢！大屏。其中是那个朋友跟我合作的。因为我们没有广告权，没有广告公司，必须要找一个广告公司合作，他帮找的。但是，我还是小心，对不起！我跟你朋友来往，得有经济上、得有文字，每一分钱都必须是转账。


感谢啊——灾难！（双手合十）感谢我当年1989那场灾难！没有那个灾难，我没有法律概念、没有自我保护意识。我也不知道共产党有多邪恶！那次让我成熟了，熟了！九成熟，九成熟啊！不是十成熟啊是九成熟，九成熟！


所以说，战友们！今天九月七号，往回看，昨天我开会。从前天到现在，我睡了绝对不超过七个小时觉，从前天到现在。但是我特别兴奋，啊！特别兴奋！刚才，我冲完凉，发信息的时候。我赶快去冲了一下，啊！我们一个保健医生，给我量一下血压、量一下心跳。哎呦！特别好！他说你是人还是神呐？


你怎么能……他说你睡那么少的觉，你还能这样！还要直播。我说对不起！我不直播，跟我的战友交待不过去。因为从昨天，我这位美国朋友，做出这么大的决定，到中国这么多的调查，那么多的了解！客观的做出了判断，他说：郭文贵你太有勇气啦！你太勇敢啦！而且，你真的做到了——你的言行是一致的。而且，你完全可以不这么做。


他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。


他说叶望辉先生说的很对，他到北京也了解了。郭文贵完全可以不这样做，他有很多选择。然后呢，把刘彦平放出去的那个语音，人家翻译的特别好。我们英文翻译的太差了，他说你这英文翻译的太差了，人家给我看了一遍（他们翻译的）。他说文贵，你从去年九月七号，就是你的生命的改变。他说你再告诉我，是不是回不去了？我说我回去的可能性是——0！不可能啦！别说盗国贼把我灭了，或者共产党把我灭了，就是那些商人都得把我给吃了！


例如！例如——SOHO的潘石屹啊！是不是？这个家伙TM恨死我啦！是不是。啊！例如：黄燕啊——小手啊！这些人。诶……对了！昨天问我这个董克文、黄燕告要我，还没告哇？昨天我马上打电话问我律师，我说黄燕她到底告没告？他说没告，董克文也没告。我是真不知道，真不知道。官司太多啦！哈哈！搞起来很有意思。所以说，这么多人恨我，你说我回国怎么可能，不可能。


但是，我说我的祖国、我的中国人民真的在我心里面。我说已经做好了一切——我连死的准备都准备好了！我说怎么呢？回不回国成为我的羁绊、成为我的考虑呢？不可能的，啊！


所以说，在这过去的一年。把现场拉到国际上来，得到了国际上的认可和验证！战友们要记住，光认可还不行，人家得验证！          唉！（指着镜头）是不是“郭媒体”有点儿闪？有点儿闪啊！部长先生来了么？石秀在不在呀？新西兰，新西兰的战友！新西兰啊！新西兰、新西兰、新西兰……   aphat——看到啦！谢谢谢谢、谢谢！


然后呢，另外一件事儿，我要给大家说一下啊！这个专案组最近啊！这些招——我在一爆“王健被杀案”的时候，就跟大家说过，盗国贼要出招了。你们记得我在船上说嘛！接下来盗国贼要出招了！大连的审判，马健副部长的开庭，啊！然后呢，郑州的对公司的新的威胁，对我家人的威胁，对我公司员工的威胁。然后，金融上严格的控制，找我基金的各个合伙人进行威胁。


然后在香港，把我基金经理人的——个人财产给查封。啊！本来今天我想啥也不说，一开始就讲俩事儿。讲我美国这朋友的事儿，讲讲这个香港的基金合作者遭受了什么样的苦难。昨天、前天他被这个中国银行，还有其他银行给通知，把你账号关了，还要查封他的资产。在两年前我就告诉他，这一天一定会发生的。他是香港有影响力的人物，曾经是爱国最重要的代表人之一。在香港多次发动几千上万人——挺共产党，啊！但是，最后，这么爱党、爱国的人遭受如此下场。他还抱着幻想和希望，他说郭先生，我只是和你合作，你只是投资人。


你不要影响我的决定，啊！我是始终爱党、爱国，始终爱香港。我说好！保持着你的爱党、爱国、爱香港。我也爱国、爱人民、爱香港，但我不爱党啊！现在受伤害了，受伤害了！本来我想说这事儿的过程，给所有在国内的老板、香港同胞们一个警醒。把钱存在中资银行——多么可怕！你跟中资银行在香港打交道，你将多么可怕！


所有投资界——就他这么牛的人，可以说是，他当年是最牛的前三名之一。啊！你包括那高盛的，包括那什么……这一帮的人都是他手下。胡之知曾经是他的手下。啊！我这样的一个合作者，我跟他没有什么亲密的关系。但是他因此受牵连，我很难受。今天本来想对他的家人说一段话，我还准备配上一段“佛乐”。啊！就昨天这位老人家的佛乐，再配上另外一段佛乐，因为他家人全信佛。


他们的家人就是爱国的华侨——最好的代表。爸爸、妈妈原来都是海外华侨，响应毛主席、周恩来的号召，也回去开了华侨大会，开了会就不让回来了。后来妈妈……人家都是印尼华侨嘛！人家后来回来，到了国外，定居在香港。但是，九十多岁的老人家，一样被敲门儿威胁！啊！一样被香港警察敲门儿威胁，一样被大陆的警察无数次打电话威胁！就连他的助理，家里面阿姨、菲佣在家的时候，竟然警察打电话来——大陆警察打电话来，威胁他、吓唬他！——这个“以黑治国”！


但是呢！这位朋友呢，因为他是独立的基金，跟我的基金没有任何关系，我只是个投资者而已。啊！他受此……吃锅烙，我很不舒服，我很歉疚！本来想跟他说几句，我想唤醒香港人。你看看——这么爱党的、爱国的几代人，爱国华侨、金融投资家。给国内带去了上千亿的生意，结果今天这样。他心里面真是……<br>他本人啊！说他是真正的佛教徒，他是最好的样板，全家都是。


他太太是去过几百个佛教寺庙——到那去念经，那真是……<br>我非常尊敬他们！长相也是佛相，人太好啦！但是，就是一再跟我说，我是佛教徒，我是香港的。我对香港（抱）有希望的，我对国家（抱）有希望的。我是始终相信党啊！始终相信党！呵呵！现在党对他的“相信”做出了回应！做出了回应，啊！


我给他说，我今天早上还给他说，兄弟：信佛——如果你只信佛，对佛有要求、有希望，那叫“淫佛”——意淫佛！信佛要有行动，香港人、所有的人，用大陆公检法的人跟他们打交道的体会，


**30-40 B1339**


香港人的嘴巴很硬，想法很多，脑子很有反骨，但是胆子很小，不敢行动。也都是口炮党，意淫党，所以吃定了你了。所以你看台湾，你看香港。所以说，我原来跟他讨论问题，台湾问题，香港问题，澳门问题，俺俩还吵过架。我说如果台湾变成了今天的澳门和香港，台湾为什么要回归呢？如果台湾能变得更好，台湾为啥不感激你呢？香港是最好的样板。他现在明白了。


我曾经给他说过的话，我说人家会查封你的账号，叫你关闭你的账户。就是在我身上初期发生的，都会发生在你身上。然后找你的朋友威胁，毁坏你的名声，找个理由说你强奸，变成刘强东啊，变成聂树斌啊，变成雷洋啊，打飞机死啊，变成徐明李明这都是正常的。然后挑拨你家庭关系。


我说我员工进去以后，每个女员工都说你丈夫有女朋友，跟什么什么人有女人。更恶心的事情我们一个财务人员进去了，她丈夫特别英俊，曾经是警察，后来当一个公司的保安经理，竟然说你丈夫跟你丈夫的亲姐姐，因为他丈夫的姐姐特别漂亮。结果这姐们儿崩溃啦。啊崩溃了！结果丈夫也同样说，你的老婆跟什么表哥，当然没有了，当然没有了。我们这个傻孩子，在里面都快崩溃了。


这就是警察办案的卑鄙可耻之处。头两天香港的警察被大陆警察带走，到大陆去审人，找我们员工威胁。香港警察到大陆去办案，大陆警察带着，你说香港警察什么理由到大陆去办案。竟然指着我们员工说我不希望你的家人被消失，我不希望你的家人找不着，我也不希望你出车祸，这是警察提前警告。然后把香港叫来了，回答问题，让你说啥说啥。


干嘛啊，在香港要做实了你郭文贵叫串谋诈骗。你那几百亿几千亿老子就给你没收。叫串谋诈骗。怎么串谋诈骗啊，串谋得有人跟你串啊，他就找那个人，你必须按我说的我跟郭文贵串谋了，不串谋不成。昨天我那律师他也到香港去了解了我们整个情况。因为他们非常想投资我，他们就是曾经想投郭媒体的，结果黑客一黑咱们泡汤了。但是现在一回身我们还愿意投资。


他们为什么愿意投资，他们到香港了解我所有的情况，包括他们在香港找的大律师，包括英国在香港的律师。还有原律政司的高官。了解完整个的案子说为什么警察会诉他，说他洗黑钱和串谋。人家律政司说了，这全部是政治案件。而且这个人在必要的时候愿意到美国出庭作证。如果美国国会愿意为郭文贵的事情听证，这位律政司的愿意出庭作证，他本人是参与者。本人是当初第一段参与者。


香港有多可怕，战友们。香港律政司，香港警察把我们的曲国娇给消失了到现在找不着，不给回复。香港警察竟然把人给弄没了，不管不回复。香港不管，不光法官不管，廉政公署不管，香港政府不管。我们一再呼吁，请律师告诉他们，不管。但把你钱给你封了。两个罪，涉嫌洗黑钱和串谋诈骗。现在涉嫌洗黑钱多容易啊，一天都查出来了，对不对呀。


我们头两天在加州一个账号收到900万美元，收到以后马上账号给封了。晚上九点多，洛杉矶的九点多，下班了，人家法务部打电话还核实你这笔钱，说你们涉嫌洗黑钱。马上律师跟人家接轨啪啪说清楚，20多个小时解封了。这就是美国，这就这么厉害。


全人类上文明国家，战友们香港同胞们，大陆的企业家们，我告诉你个故事，你自己去查查去，别再当第二个悲惨的郭文贵还有什么肖建华。对了肖建华的事我回头跟你们说说啊，太有意思了，我有很多信息。什么呢，只有香港的警察有权利查封你任何的账号和资产，无限期的，无限期的。曾经有一个人被警察查封了没得饭吃，房租交不了，查封了半年之久，最后人家的律师代表去告去，法官说他有这个权利。


最后是一年后好像是，一年以后查明冤枉他了，搞错了，但是这个人已经快疯了都。这个律师发誓要把这个法律改了在香港。最后在法院输了，香港警察还保留这一条。就香港警察是目前文明国家，有法律国家唯一的保留了警察这个流氓法的。在美国你任何查封是法官要出法官执行令。FBI，CIA，国土部都得要经过这个。你去想想，只有香港警察有这个流氓法律。


香港警察现在是以黑制港，就听大陆的。香港警察竟然和律政司到大陆多次办案。让大陆警察先进行人身威胁，家庭绑架，然后香港警察来叫你强迫问话。你说这样到香港法庭去说。香港法庭说很简单，你把证人叫来。就是跟郭文贵串谋的到香港法庭去说，我现在是自由的，我说的是实话。你别说我是串谋诈骗，你说我串谋强奸你妈我都认。但是，他敢吗，他能做到吗，他做不到。你回答一个问题，曲国娇怎么回的大陆，她现在怎么找不着了！无法无天！


所以说美国这位朋友，他律师说，我们这次郭文贵，我们到香港知道香港是无法无天。所以下一步在国会山我们一定要搞一个香港的法律听证会。


亲爱的战友们，他们用香港对付所有的拿有香港身份证的人。当年的赖昌星先把你身份证给你吊销，后来无数人都这样，先把你护照吊销，然后让你没处可躲。没任何理由。然后呢想办法收拾你。多少人吃了哑巴亏没人说啊。


去年Elliott Broidy（埃利奥特·布罗伊迪）公关要把郭文贵遣返，8000万美元的公关费，70亿美元的可能交易，其中就说到香港警察已经准备好了。把我放到不能飞行的名单，并公开宣布取消我的护照，以提供虚假护照信息为名取消我的护照。这都是香港警察干的事。现在还在干。现在干嘛，人家美国说，你没有法律，你没有判决书，他这叫串谋诈骗。他把那个串，那个1搁在这儿，那个0他自己控制。或者把1控制，后边的0叫你当那0。他就是1，你是N个0。就是要弄你的钱弄你的人。


结果我的这位，基金合作的这位佛教大师啊，我要向他学习。从来不相信他们在香港这么对他动手，他们就动了。


所以大陆的战友们今天是2018年9月7号，我再告诉所有的私人企业家们，你们只要用香港的金融机构，香港的内资的证卷商，香港内资的信托，证券和银行，你就死路一条。现在香港你知道是什么概念吗？香港已经修改到无法想象的程度。过去你有BVI，还有帮你成立公司的所谓中介公司，还有帮你成立董事的公司，都是按照西方英式法律准备的。现在香港已经完全不允许了。


任何一个公司，你注册以后，个人信息，必须真实公布，然后必须提交给大陆。所有的BVI，还是SPV，所有的离岸公司都要交，那你要他干嘛啊。所以香港的金融机构必须无条件每天把信息发给大陆，所以你在香港的任何金融活动就等于在大陆。比那还惨。


黄河边还叫我乱阵脚，你太看得起他了。我肛毛上的力量都比你高冰尘比你强一万倍，不信你试试。


**40-45 阿丙**


所以说战友们，香港沦落到什么程度？香港到了什么程度？有多少人抱有幻想？又有多少人天真？某个中央领导人，在多年前，有人给他的弟弟买一套房子，几个亿。这个人是东莞的。这个人到处借钱，其中就借到了我一个朋友的钱。借这个钱的时候就说我要给谁买，当然他做梦也没想到这个人这么厉害了现在，掌管天下。这个人说过一句话，他说我这个钱借给你，你给他买这个房子，有一天我会不会被抓起来？


这个人说了一句话，你放心，有我在，谁都不敢抓你，这个人就是我们未来谁谁谁。结果这是多年前了，十八大前一两年。这个人现在什么，消失了，消失了，头一段儿找着了，在哪儿找着了？消失了多半年，也是一个印尼的华侨，在泰国，那次船的事故中死亡了。包含他的四十几个人。他家人说咋那么巧？我说，所有的巧合都与我们的盗国贼有着千丝万缕的关系。


天下哪那么多巧合呀。（郭先生看直播视频网友留言，说：七三（王岐山）快要死了，癌症晚期了，对对对对对，这位战友了解情况啊。）是不是被灭口不知道，但这个巧合。当他这个家人告诉我，我真的吓一大跳。我说这个马航的事已经搞的质疑声起，你这又来了一个泰国船航事件，但是人没了。我就纳闷几个月找不着，他咋出现在那个船上了呢，这事儿我真的不知道，我就知道那么多。（文贵先生看直播视频留言，说：范冰冰现在安全吗？我真不知道，你得问王岐山先生去呀，你问我？战友们。）所以说香港现在到了什么程度！


黑暗到什么程度！不是说把香港人从你马来西亚给你绑走泰国绑走，不是说许国娇让你消失，警察到了大陆办案，大陆警察就是绑票式的办案，然后到了香港还要用法律，以法做实，然后把串谋洗黑钱这种完全可以最容易办到的案，给你无限延长，拖死你。那位被查封的冤枉的那个人，那就可能是每一位香港人。因为他不用杀你，警察只要一句话，到法庭上耍赖皮，我正在调查，香港的法律呀，我正在调查，我没说你有罪呀，我没说你有罪，我在调查，法官没辙，法官没辙。


然后就继续封着你的钱。所以说战友们，任何一家企业，一个人，把你所有账号财产都封了，信用卡（也封了）。就是买麦当劳的钱都没有的时候，你连付过桥费都没有的时候，你能活得了吗？啥叫憋死你呀？这就叫憋死你。盗国贼有完整的办法，用香港的法律憋死你。这是为啥叫23条呀？23条要有了，想抓谁抓谁。到大陆弄死你。现在香港那个九龙通车。


有一个香港的大佬，千亿富豪，跟我一个姓的。头一段时间跟我通电话，哎呀，他说你说的对了，九龙通车顺利进行，Miles 你好厉害呀。结果没两天住院了这哥们儿。我说我告诉你，九龙火车站,<br>那秘密多了去了。他说没有什么秘密呀，我不相信了这个，这个我不相信，结果这两天爆出来了。四层，下面还一层五层，所以这位先生当公布出来时说，五层啊，那是维修车的。


大家你说猪脑子想想，你维修车你为啥不公布啊，图上没有哪儿都没有。你维修车你有啥怕的？王健死了，他自己掉下去的你怕啥呀？你干嘛让五个警察去呀。你干嘛让五个政府官员去，要闭嘴呀？你干嘛把那视频删掉呀？你干嘛威胁人家不让人说话呀？那不是有鬼吗？为什么？就是把所有香港人直接带到第五层。那就是给你关起来就是黑监狱。那属于大陆。


你想想有多可怕战友们，这都能发生，你说这盗国贼疯狂（到什么程度），就这假都敢造，真把香港人都当猪狗不如了。然后这个我们这一家子啊（指前面提及的同姓富豪）。跟我通电话了。哎呀，我从医院回来啦，怎么又让你给说准啦，我要离开香港啦，但是我身体太不好了。


**45到最后 天亮了**


我给他说你呀：你呀，香港出现过一个郭文贵吗？香港，7百万人有一个郭文贵吗？敢站出来说出真相的吗？香港这么些年四五年来有多少律师被抓，多少会计被抓，多少老板被抓？多少人在以抓嫖娼给威胁，多少办案黑屋，你有一个人敢说话的吗？你们香港就是在殖民地的时候你还敢举两下拳头，现在你喊两嗓子有啥用啊？黑社会你都不敢惹，大黑社会你就更不敢惹了。所以战友们，真相早晚都会出来的。


（读留言）郭叔早上好，打卡。（笑）


王岐山死中国会有巨变，绝对巨变。很多真相会出来的。


（读留言）应该是路德收100万。路德要是收100万我就再给他100万。路德收1000万起价，我都佩服他。路德要能收1000万，我都佩服他，起（价）100万你太瞧不起他了。这又造谣，造路德的谣呢，谁又造路德的谣呢！





所以战友们呢，香港这地方已经成了死地，危险之地。过两天我再跟大家说说香港的很多事情。肖建华的事我今天就不说了啊。这个有一个给肖建华办案的人，最近给我说（肖建华）太可怜了，太可怜了，不敢想象。肖建华的钱，肖建华的女人和给肖建华生过孩子的那些几十个女人惨大了。


被人家睡觉，被人家敲诈，连那个玉项链都给你拿走。所有人都知道黑这些人没事，这些人永远不敢说。但这个人有良知也跑出来了，也到日本了，估计到李小牧先生那去了，跟我打电话说。我说你最好啊去路德爆料，讲讲整个参与肖建华那阵办案的。啊呀，不敢想象、不敢想象。太可怕了。


（读留言）黄河边是驴操出来的。这个太粗鲁了啊...不是不是你太侮辱驴了，是骡子、骡子。你又侮辱驴呢。你看风清扬，这风清扬你搞错了啊。


这个战友们，今天我就聊到这，9曰7号文贵纪念申请政庇一周年。再次提醒，不要再有在香港发生更多的肖建华和铜锣湾等悲剧，像我这个兄弟似的。这个希望所有香港有良知的人，不要老玩口炮，要行动起来，要有行动。不要等到封了你的账号。香港警察用流氓法、流氓权，把你收拾了。希望香港人都能站出来。


接下来，美国要发布听证会。关于香港的非法查封资产、非法在大陆办案，希望能给我提供更多的信息。记住大家，我们这场把战场拉向国际的，正在走向成熟，正在走向一个大家很快会看到结果的，是一个整个国际上正义力量的联合。


这些力量发生以后，你们好好看看分析他的背后的力量是多么大。美国这位朋友跟我说，你给国内很多人的带了了非常非常小的希望。（笑）因为他们觉得共产党太伟大了，你改变不了什么，做不了什么；王岐山太厉害了，你挑战的人太厉害了。但是你是他们一个小小的希望，很多人都这么说，郭文贵是小小的希望。


我很不开心听到这话啊。我说我怎么是小小的希望啊？我说我现在是包括战友们是中国唯一的希望！大家同意这话。only one， only one呢。对吧战友们，我们的爆料革命的战友们是唯一的中国的希望。


（读留言）陈氏兄弟很快有希望了啊，陈氏兄弟很快就有希望了啊。（长叹一口气）唉，（笑，河南口音）战友们咱们今天就到这吧，好不好啊？（正常口音）我要去开会了，因为12点10分，现在快1点半了啊。12点10分我要去开会。





这个亲爱的战友们我们一起来向上天、万神、万佛祈祷，中国人民有佛教宗教自由，幸福平安。（双手合十，闭幕默祷）：阿弥陀佛，佛祖菩萨耶稣穆罕穆德万佛万神，庇佑中国人民早日有宗教的自由、信仰的空间庇佑中国人民远离假恶，亲近真善，让中国人早日过上幸福美好清凉法喜的生活。


愿中国人能互相真爱，成为世界上和平的力量。让佛祖耶稣穆罕穆德万佛万神都得到宗教的希望中国人民早日成为世界上的。请万佛万神庇佑我们所有的战友家人的平安幸福愉悦欢喜。阿弥陀佛。战友们，保佑14亿所有的战友们家人平安。愿中国人民早日有宗教信仰的自由，信仰的空间。愿所有的战友们都幸福平安，男的帅、女的漂亮、发财、平安。


（读战友名，问好）好了亲爱的战友们我得下线了。我看看现在有多少人在线啊。哎呦呦，这数字得让政事小哥和路德的羡慕死啊，（笑）。